Whatsapp3大陋習

第三點真係各花入各眼

講野又廢話多
條片又拍得衰
樓主下次拍好啲

又係d youtuber 仲要係廢既，我就唔會睇